寫email畀上司dear xxx寫咗做deaf xxx

咁啱佢又成日畀人笑老中女
會唔會有芥蒂?

等炒

下款寫埋best retards

Good one

唔覺用dear好難頂咩?

Dea 你屎fuck嘅意思

有咩問題?
佢唔係deaf既洗撚睇email咩

呢個好笑

之前回過封email, 個英文名係男人名
諗住打dear Mr. Xxxx
最後打錯dead Mr. XXX, 加上果個人係女人

痴線

我打左我女神Deer chan🤭

卜街笑左出黎

呢個好笑，last day send比同事用呢個

昂仔少有佳作

笑咗出聲

==its a well known meme dude

莪地中國人吾睇le d甘西化既野

我試過唔小心寫咗Dead xxx俾個同事

個同事周圍問人 我係咪好憎佢

試過send email俾老闆 下款串錯咗自己個名
我老闆用紅色highlight咗我個錯字

貓so mk

笑到仆街

咁樣嘅話你係話緊自己喎